msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AIFury\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-06 08:04+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-06 11:32+0200\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.3\n"
"Last-Translator: \n"

msgid "10 minutes"
msgstr "10 分钟"

msgid "10 seconds"
msgstr "10 秒"

msgid "12 hours"
msgstr "12 小时"

msgid "15 seconds"
msgstr "15 秒"

msgid "1:7:1:0:0:0:0:0:0:0:FROM BOUQUET \"%s\" ORDER BY bouquet"
msgstr "1:7:1:0:0:0:0:0:0:0:FROM BOUQUET \"%s\" ORDER BY bouquet"

msgid "2 minutes"
msgstr "2 分钟"

msgid "20 seconds"
msgstr "20 秒"

msgid "24 hours"
msgstr "24 小时"

msgid "3 hours"
msgstr "3 小时"

msgid "3 minutes"
msgstr "3 分钟"

msgid "3 seconds"
msgstr "3 秒"

msgid "30 seconds"
msgstr "30 秒"

msgid "48 hours"
msgstr "48 小时"

msgid "5 minutes"
msgstr "5 分钟"

msgid "5 seconds"
msgstr "5 秒"

msgid "6 hours"
msgstr "6 小时"

msgid "60 seconds"
msgstr "60 秒"

msgid "7 days"
msgstr "7 天"

msgid "8 seconds"
msgstr "8 秒"

msgid "90 seconds"
msgstr "90 秒"

msgid "Accumulate stats for background auto-translate runs."
msgstr "累积后台自动翻译运行的统计信息。"

msgid "AIFury - EPG Translation Stats"
msgstr "AIFury - EPG 翻译统计"

msgid "AIFury - EPGTranslation"
msgstr "AIFury - EPG 翻译"

msgid "AIFury - translation control"
msgstr "AIFury - 翻译控制"

msgid "AIFury controller is not initialized."
msgstr "AIFury 控制器未初始化。"

msgid "AIFury Info"
msgstr "AIFury 信息"

msgid "AIFury Setup"
msgstr "AIFury 设置"

msgid "aifury-cache"
msgstr "aifury-缓存"

msgid "aifury-epg-cache"
msgstr "aifury-epg-缓存"

msgid "Albanian (Shqip)"
msgstr "阿尔巴尼亚语 (Shqip)"

msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

msgid "Auto restore translated EPG on zap"
msgstr "切台时自动恢复已翻译的 EPG"

msgid "Auto translate EPG in background"
msgstr "在后台自动翻译 EPG"

msgid "Auto translate EPG in background: %s"
msgstr "在后台自动翻译 EPG：%s"

msgid "Auto translate horizon"
msgstr "自动翻译时间范围"

msgid "Auto translate max events"
msgstr "自动翻译最大事件数"

msgid "Auto translate min gap (minutes)"
msgstr "自动翻译最小间隔（分钟）"

msgid "auto_translate_epg error: %s"
msgstr "auto_translate_epg 错误：%s"

msgid "Background runs: %d"
msgstr "后台运行次数：%d"

msgid "Belgium"
msgstr "比利时"

msgid "bg job error: %s"
msgstr "后台任务错误：%s"

msgid "Bosnian (Bosanski)"
msgstr "波斯尼亚语 (Bosanski)"

msgid "Bouquet (package): %s"
msgstr "频道组（套餐）：%s"

msgid "Bouquet (package): Not selected yet"
msgstr "频道组（套餐）：尚未选择"

msgid "Bouquet is empty/invalid."
msgstr "频道组为空/无效。"

msgid "Bouquet services: %d"
msgstr "频道组服务数：%d"

msgid "Bouquet translation already running in background: %s"
msgstr "频道组翻译已在后台运行：%s"

msgid "Bouquet: %s"
msgstr "频道组：%s"

msgid "Bulgarian (Български)"
msgstr "保加利亚语 (Български)"

msgid "cache cleared"
msgstr "缓存已清除"

msgid "Cache cleared successfully."
msgstr "缓存清除成功。"

msgid "cache loaded: %s (%d items)"
msgstr "缓存已加载: %s (%d items)"

msgid "cache saved: %s (%d items)"
msgstr "缓存已保存: %s (%d items)"

msgid "Cached-only fast path for a specific language; warms cache asynchronously if missing."
msgstr "缓存d-only fast path for a specific language; warms 缓存 asynchronously if missing."

msgid "Cannot start EPG translation: %s"
msgstr "无法开始 EPG 翻译：%s"

msgid "Chinese (中文)"
msgstr "中文"

msgid "ChoiceBox callback for background bouquet translation."
msgstr "用于后台频道组翻译的 ChoiceBox 回调。"

msgid "Clear AIFury caches"
msgstr "清除 AIFury 缓存"

msgid "Clear aifury_cache (main cache)"
msgstr "清除 aifury_缓存 (main 缓存)"

msgid "Clear aifury_epg_cache (EPG translations cache)"
msgstr "清除 aifury_epg_cache（EPG 翻译缓存）"

msgid "Clear both caches"
msgstr "清除两个缓存"

msgid "Clear caches only"
msgstr "仅清除缓存"

msgid "Controller initialized. cache=%s log=%s"
msgstr "控制器 已初始化. 缓存=%s log=%s"

msgid "Controller not ready, cannot clear cache."
msgstr "控制器 未就绪, 无法 清除 缓存."

msgid "Count unique cached translated events across relevant language keys."
msgstr "统计 唯一 缓存d 已翻译 事件 across relevant language keys."

msgid "Croatian (Hrvatski)"
msgstr "克罗地亚语 (Hrvatski)"

msgid "Czech (Čeština)"
msgstr "捷克语 (Čeština)"

msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "Done notification timeout"
msgstr "完成通知超时"

msgid "empty EPG"
msgstr "EPG 为空"

msgid "empty translation"
msgstr "空翻译"

msgid "Enable Translate"
msgstr "启用翻译"

msgid "Enable Translate Current Event"
msgstr "启用翻译当前事件"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "English"
msgstr "英语"

msgid "epg"
msgstr "EPG"

msgid "EPG descr language : %s"
msgstr "EPG 描述语言 : %s"

msgid "EPG description language"
msgstr "EPG 描述语言"

msgid "EPG import error: %s"
msgstr "EPG 导入 错误: %s"

msgid "EPG import functions are not available on this image"
msgstr "EPG 导入 functions are not available on this image"

msgid "EPG import: %s"
msgstr "EPG 导入: %s"

msgid "EPG path"
msgstr "EPG 路径"

msgid "EPG read error: %s"
msgstr "EPG 读取 错误: %s"

msgid "EPG read: %s"
msgstr "EPG 读取: %s"

msgid "EPG title language"
msgstr "EPG 标题语言"

msgid "EPG title language : %s"
msgstr "EPG 标题语言 : %s"

msgid "EPG Title Language: %s"
msgstr "EPG 标题语言：%s"

msgid "EPG translation language: Disabled"
msgstr "EPG 翻译语言：已禁用"

msgid "epg_cache_put_events error: %s"
msgstr "epg_缓存_put_事件 错误: %s"

msgid "EPGCache is not available on this image"
msgstr "EPG缓存 is not available on this image"

msgid "EpgFury v.%s"
msgstr "EpgFury 版本 %s"

msgid "EPGSelection debounce fire error: %s"
msgstr "EPG选择ion debounce fire 错误: %s"

msgid "Error building stats"
msgstr "构建统计时出错"

msgid "Error clearing cache"
msgstr "Error 清除ing 缓存"

msgid "Error opening info screen"
msgstr "打开信息界面时出错"

msgid "Errors - Title: %d   Short: %d   Long: %d"
msgstr "错误 - 标题：%d   简短：%d   详细：%d"

msgid "Errors - Title: %s  Short: %s  Long: %s"
msgstr "错误 - 标题：%s  简短：%s  详细：%s"

msgid "Errors: %s"
msgstr "错误：%s"

msgid "Events translated: %s"
msgstr "上次导入: %s 节目"

msgid "EXIT = Cancel"
msgstr "EXIT = 取消"

msgid "EXIT = Cancel (stops UI only)"
msgstr "EXIT = 取消（仅停止界面）"

msgid "Failed to start background bouquet translation."
msgstr "启动后台频道组翻译失败。"

msgid "Finished translating bouquet."
msgstr "频道组翻译完成。"

msgid "Finnish (Suomi)"
msgstr "芬兰语 (Suomi)"

msgid "French"
msgstr "法语"

msgid "German"
msgstr "德语"

msgid "Greek (Ελληνικά)"
msgstr "希腊语 (Ελληνικά)"

msgid "Hindi (हिन्दी)"
msgstr "印地语 (हिन्दी)"

msgid "Hungarian (Magyar)"
msgstr "匈牙利语 (Magyar)"

msgid "Import error: %s"
msgstr "Import 错误: %s"

msgid "Import ORIGINAL EPG texts for a service (if saved) back into eEPGCache (RAM)."
msgstr "Import ORIGINAL EPG texts for a service (if saved) back into eEPG缓存 (RAM)."

msgid "Imported in background: %d"
msgstr "后台已导入：%d"

msgid "Imported to RAM: %d"
msgstr "已导入到 RAM：%d"

msgid "Imported: %s"
msgstr "已导入：%s"

msgid "Indonesian (Bahasa Indonesia)"
msgstr "印度尼西亚语 (Bahasa Indonesia)"

msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

msgid "Japanese (日本語)"
msgstr "日语 (日本語)"

msgid "Korean (한국어)"
msgstr "韩语 (한국어)"

msgid "Last background run: %s"
msgstr "上次后台运行：%s"

msgid "Last service: %s"
msgstr "最后一个服务：%s"

msgid "Main path"
msgstr "主路径"

msgid "Min request interval (ms)"
msgstr "最小请求间隔（毫秒）"

msgid "Nederlands"
msgstr "荷兰语"

msgid "Network timeout (sec)"
msgstr "网络超时（秒）"

msgid "No bouquets found."
msgstr "未找到频道组。"

msgid "no cache file, created: %s"
msgstr "no 缓存 file, created: %s"

msgid "No current service is available."
msgstr "当前没有可用的服务。"

msgid "No EPG translation language selected"
msgstr "未选择 EPG 翻译语言"

msgid "no path"
msgstr "无路径"

msgid "No playable services found in: %s"
msgstr "在 %s 中未找到可播放的服务"

msgid "No services found in bouquet."
msgstr "频道组中未找到服务。"

msgid "No services found in Favourites bouquet."
msgstr "收藏频道组中未找到服务。"

msgid "Norwegian (Norsk)"
msgstr "挪威语 (Norsk)"

msgid "Not selected yet"
msgstr "尚未选择"

msgid "Notify translation end"
msgstr "通知翻译结束"

msgid "Off"
msgstr "关闭"

msgid "OK / EXIT = Close"
msgstr "OK / EXIT = 关闭"

msgid "OK = Choose option   |   Green = Save   |   Yellow = Clear cache   |   Blue = Stats   |   Red/EXIT = Cancel"
msgstr "OK = Choose option   |   Green = Save   |   Yellow = 清除 缓存   |   Blue = Stats   |   Red/EXIT = Cancel"

msgid "OK = Select   |   EXIT = Cancel"
msgstr "OK = 选择   |   EXIT = Cancel"

msgid "Periodic restore interval"
msgstr "周期性恢复间隔"

msgid "Periodically re-apply translated EPG for the currently playing service."
msgstr "Periodically re-apply 已翻译 EPG for the currently playing service."

msgid "Persian/Farsi (فارسی)"
msgstr "波斯语/法尔西语 (فارسی)"

msgid "Persist ORIGINAL (provider) EPG texts for events we translated, so we can revert later."
msgstr "Persist ORIGINAL (provider) EPG texts for 事件 we 已翻译, so we can revert later."

msgid "Persist translated EPG events for a service so they survive channel zapping."
msgstr "Persist 已翻译 EPG 事件 for a service so they survive channel zapping."

msgid "Polish (Polski)"
msgstr "波兰语 (Polski)"

msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "葡萄牙语（巴西）"

msgid "Portuguese (Português)"
msgstr "葡萄牙语 (Português)"

msgid "Preparing..."
msgstr "准备中…"

msgid "Read periodic keep-restore interval from config (seconds) and return milliseconds."
msgstr "Read 周期性 keep-恢复 间隔 from config (秒) and return milliseconds."

msgid "Remove AIFury cache files (best-effort)."
msgstr "Remove AIFury 缓存 files (best-effort)."

msgid "Reset AIFury settings to defaults"
msgstr "将 AIFury 设置重置为默认值"

msgid "Reset ONLY AIFury plugin config to defaults and persist."
msgstr "仅将 AIFury 插件配置重置为默认值并保存。"

msgid "Reset: Defaults + Caches"
msgstr "Reset: Defaults + 缓存s"

msgid "Reset: Defaults only"
msgstr "重置：仅默认值"

msgid "Restart Enigma2 GUI only."
msgstr "仅重启 Enigma2 界面。"

msgid "Restart GUI (Enigma2)"
msgstr "重启界面 (Enigma2)"

msgid "Retry count"
msgstr "重试次数"

msgid "Return a best-effort service name for a ref string."
msgstr "尽力为引用字符串返回一个服务名称。"

msgid "Return a copy of current background auto-translate stats."
msgstr "返回当前后台自动翻译统计的副本。"

msgid "Return a list of playable service ref strings inside a bouquet."
msgstr "返回频道组内可播放服务引用字符串列表。"

msgid "Return cached translation immediately; if not cached, warm cache asynchronously and return original text."
msgstr "立即返回缓存的翻译；若未缓存，则异步预热缓存并返回原文。"

msgid "Return default cache file path based on available mount points."
msgstr "Return default 缓存 file path based on available mount points."

msgid "Romanian (Română)"
msgstr "罗马尼亚语 (Română)"

msgid "Romansh (Rumantsch)"
msgstr "罗曼什语 (Rumantsch)"

msgid "Russian"
msgstr "俄语"

msgid "Schedule background EPG translation for a service after zapping or after settings changes."
msgstr "在切台或设置更改后，为某个服务安排后台 EPG 翻译。"

msgid "Schedule restoring translated EPG for a service shortly after zapping."
msgstr "Schedule restoring 已翻译 EPG for a service shortly after zapping."

msgid "Select bouquet to translate"
msgstr "选择 bouquet to translate"

msgid "Select bouquet to translate (background)"
msgstr "选择 bouquet to translate (background)"

msgid "Select cache directory"
msgstr "选择 缓存 目录"

msgid "Select cache to clear"
msgstr "选择 缓存 to 清除"

msgid "Select EPG title/description language first."
msgstr "选择 EPG title/description language first."

msgid "Select EPG translations cache directory"
msgstr "选择 EPG 翻译缓存目录"

msgid "Select translation language"
msgstr "选择翻译语言"

msgid "Select value"
msgstr "选择数值"

msgid "Selected bouquet"
msgstr "已选频道组"

msgid "Serbian (Srpski/Српски)"
msgstr "塞尔维亚语 (Srpski/Српски)"

msgid "Services processed: %s"
msgstr "已处理服务：%s"

msgid "Services: %s"
msgstr "服务：%s"

msgid "Set a default log file path for this module (optional)."
msgstr "为此模块设置默认日志文件路径（可选）。"

msgid "Set a minimum delay between translation requests (module-global)."
msgstr "设置翻译请求之间的最小延迟（模块全局）。"

msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

msgid "Show available TV bouquets, then start translating the selected bouquet in background."
msgstr "显示可用的电视频道组，然后在后台开始翻译所选频道组。"

msgid "Show available TV bouquets, then translate the selected bouquet."
msgstr "显示可用的电视频道组，然后翻译所选频道组。"

msgid "Skipped (empty EPG): %s"
msgstr "已跳过（EPG 为空）：%s"

msgid "Slovak (Slovenčina)"
msgstr "斯洛伐克语 (Slovenčina)"

msgid "Slovenian (Slovenščina)"
msgstr "斯洛文尼亚语 (Slovenščina)"

msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

msgid "Spanish (Mexico)"
msgstr "西班牙语（墨西哥）"

msgid "Start an eTimer in a way that works across images (start(ms, True) vs start(ms))."
msgstr "以兼容不同镜像的方式启动 eTimer（start(ms, True) 与 start(ms)）。"

msgid "Starting..."
msgstr "正在开始…"

msgid "Submit background work to pool if available, otherwise spawn a daemon thread."
msgstr "Submit background work to pool if available, otherwise spawn a daemon th读取."

msgid "Swedish (Svenska)"
msgstr "瑞典语 (Svenska)"

msgid "Swiss German (Schwiizerdütsch)"
msgstr "瑞士德语 (Schwiizerdütsch)"

msgid "System returned empty EPG list"
msgstr "系统返回空的 EPG 列表"

msgid "Timer callback: process a few services per tick."
msgstr "定时器回调：每次 tick 处理少量服务。"

msgid "Translate Bouquet"
msgstr "翻译频道组"

msgid "Translate bouquet (choose from list)"
msgstr "翻译频道组（从列表选择）"

msgid "Translate bouquet in background"
msgstr "在后台翻译频道组"

msgid "Translate Bouquet: %s"
msgstr "翻译频道组：%s"

msgid "Translate Current Channel EPG"
msgstr "翻译当前频道 EPG"

msgid "Translate Current Event"
msgstr "翻译当前事件"

msgid "Translate Current Event is disabled in settings."
msgstr "设置中已禁用“翻译当前事件”。"

msgid "Translate in background then call callback(translated_text) on UI thread."
msgstr "在后台翻译，然后在 UI 线程调用 callback(translated_text)。"

msgid "translate provider error: %s"
msgstr "translate provider 错误: %s"

msgid "Translate to a specific lang in background then callback(translated_text) on UI thread."
msgstr "在后台翻译为指定语言，然后在 UI 线程调用 callback(translated_text)。"

msgid "translate_async worker error: %s"
msgstr "translate_async worker 错误: %s"

msgid "translate_async_with_callback error: %s"
msgstr "translate_async_with_callback 错误: %s"

msgid "translate_text internal error: %s"
msgstr "translate_text internal 错误: %s"

msgid "translate_to_async_with_callback error: %s"
msgstr "translate_to_async_with_callback 错误: %s"

msgid "translate_to_cached_or_async worker error: %s"
msgstr "translate_to_缓存d_or_async worker 错误: %s"

msgid "translated (%.3fs) lang=%s text=%s"
msgstr "已翻译 (%.3fs) lang=%s text=%s"

msgid "Translated Event Cache: %d"
msgstr "已翻译事件缓存：%d"

msgid "Translated events in bouquet: %d"
msgstr "频道组中已翻译事件：%d"

msgid "Translated events in cache: %d"
msgstr "缓存中已翻译事件：%d"

msgid "Translated events in cache: (controller not ready)"
msgstr "缓存中已翻译事件：（控制器未就绪）"

msgid "Translated in background: %d"
msgstr "后台已翻译：%d"

msgid "Translated in Background: %d"
msgstr "后台已翻译：%d"

msgid "Translated in Bouquet: %d"
msgstr "频道组中已翻译：%d"

msgid "Translated: %d   |   Skipped: %d"
msgstr "已翻译：%d   |   已跳过：%d"

msgid "Translated: %s"
msgstr "已翻译：%s"

msgid "Translation completed"
msgstr "翻译完成"

msgid "Translation language"
msgstr "翻译语言"

msgid "translation result invalid"
msgstr "翻译结果无效"

msgid "translation returned empty"
msgstr "翻译返回为空"

msgid "translation returned None"
msgstr "翻译返回 None"

msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

msgid "Ukrainian (Українська)"
msgstr "乌克兰语 (Українська)"

msgid "Unhandled error: %s"
msgstr "Unhandled 错误: %s"

msgid "Until dismissed"
msgstr "直到手动关闭"

msgid "Urdu (اردو)"
msgstr "乌尔都语 (اردو)"

msgid "userbouquet.favourites.%s"
msgstr "userbouquet.favourites.%s"

msgid "Warm translation cache in background without blocking UI."
msgstr "Warm translation 缓存 in background without blocking UI."

msgid "Worker threads"
msgstr "工作线程"

msgid "Yield bouquet directory refs from bouquets.tv (or bouquets.radio)."
msgstr "从 bouquets.tv（或 bouquets.radio）产出频道组目录引用。"

msgid "Clear cache"
msgstr "明确"

msgid "Clear Cache"
msgstr "清除缓存"
